---
title: Introducere
description: O scurta introducere a site-ului
slug: introduction
authors: [sayten]
tags: [mobylab]
hide_table_of_contents: false
---

Salutare!

Vă invităm să descoperiți echipa și site-ul nostru, MobyLab.

{/* truncate */}

Noi suntem un grup de cadre didactice la Facultatea de Automatică și Calculatoare a Universității Naționale de Știință și Tehnologie Politehnica București. Acest site este dedicat pentru a oferi studenților acces la materiale pentru cursurile grupului nostru.

Oricine este interesat de materialele oferite pentru îmbunătățirea conținutului nostru ne poate sugera sfaturi pe Gitlabul nostru la [această adresă](https://gitlab.com/mobylabwebprogramming/mobylabdocumentation) adăugând un issue.
